千其唔好買惠而浦whirlpool

本人最近買咗正貨嘅惠而浦嘅浴室寶，諗住沖涼冇咁凍，點知一用就壞咗，好啦而家叫佢地保養上黎整，竟然要今晚上黎拆機，然後聽日上黎整，後日上黎安裝。大佬我維修要三日喺屋企等你招呼你，哋師傅仲要遲大到，話晏晝兩點結果夜晚十一點。
所以千撚奇唔好買呢個濕鳩牌子

真係有人買浴室寶架？

浴室寶首選Panasonic

洗衣機都好易壞

屋企向西好喇凍呀Ching

冇試過惠而浦浴室寶 唔評論
但用開E個牌子洗衣機
感覺良好 洗得乾淨同耐用

惠而浦抽濕機一年壞4次
個師傅次次上黎整都鳩hea
有次同我講部機用拖板供電所以壞，唔用拖板就無事，就走撚左

咁玩嘢?
你唔好簽工作單
再打上台問佢師傅去咗邊
個師傅就知你識玩，唔會hea 9你

個時我以為真係關事就簽左單俾佢
點知原來唔撚關事

邊會關事
拖把有問題多數已經跳咗fuse啦
最後家陣解決咗未先？

未 保養都過埋

屋企部whirlpool 洗衣機用左十幾年未壞過

冷氣機屋企四部全部都係惠而浦 用咗十幾年都無壞 係有時漏下水 call cfu都好快到 我覺得唔差wo

係咁睇到藤浦惠
浴室寶作用好似唔大

若要生活好, 莫買惠而浦
用左德國佬, 生活從此多煩惱
以上兩句咁都唔識?

其實會唔會唔夠電？

我成個牌子blacklist咗， 雪櫃洗衣機都唔會考慮

惠而浦洗衣機 9個月壞兩次,
不過好撚易約師傅，３日上門有禮貌

垃圾黎

開心便用中。

浴室寶一定係Panasonic 或KDK

壞過烘衣機兩次 微波爐一次 雪櫃一次

睇咗Liverpool

早排幫家母買個充油式暖爐
佢吹到一開即熱我都唔敢買

最後貴一貴買左delonghi